(主能夠)我用咗一日時間，知道金徳寶真身...

本來諗住未必起到底..

總之好好丁